有冇人好有異性緣？

成日有唔太熟但叫Hi Bye friend嘅女仔覆ig / sc story，之後就開始熟

咁就叫有？

巴打一定好靚仔

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

今晚去依度 你會識到好多異性

或者喺某啲場合同陌生嘅女仔好快熟

毒撚樣，只係談吐有自信

我有港元

我像所有天真女孩
寧願相信有一朵玫瑰🌹

Good taste

我都有勁多異性緣
利申 絲

過份地多

你主動？

當然我唔係主動啦！唔係叫咩異性緣多

你係咪上錯forum?

有緣 =\= 有女

點解咁講

果然係上錯forum, 呢到片哋毒撚，唔好話女，連朋友都唔多個，除咗gay果d.....

定係上錯forum果個係我？

你入錯台啫

網絡多？定現實呀？

傾耐咗，咪約出街，出咗街夾嘅啱feel咪繼續

我都有
申利gay

9成close friend都係異性

我唔撚係gay